瀝源邨三級火｜男死者父母認屍痛哭 3傷者留醫 七旬翁情況嚴重

沙田瀝源邨榮瑞樓昨午（24日）發生三級火，釀成1死5傷。警方交代案情時指，37歲男死者患抑鬱及躁狂症8年，昨日早上曾與母親爭執，其後屋內只剩他與祖母2人，下午他曾用煮食鑊打傷祖母，鄰居聽見敲木聲及爆玻璃聲，未幾單位即發生火警。

今早11時許，死者父母到富山公眾殮房辦理認屍手續，逗留一段時間後，二人步出殮房離開。死者母親一臉哀愁，掩面痛哭，全程沒有回答記者問題，亦沒有交代火警前曾因何事與兒子爭執。火警中，5名傷者中有3人仍留院治理，當中77歲姓張男嚴重。

瀝源三級火釀1死5傷 死者患抑鬱症及躁狂症
瀝源邨三級大火，當局於下午約4時03分接獲報案，下午約5時41分將火救熄。火警釀成1死5傷，傷者包括2男3女，其中4人為吸入濃煙，剩餘1人為案中的姓梁（94歲）被死者打傷的祖母；300名居民需要疏散，其中一單位1隻貴婦狗亦死亡。醫管局指，今（25日）上午5名傷者有3人仍留院治理，當中77歲姓張男嚴重。

據知，37歲男死者與父母、祖母，一家4口居於榮瑞樓5樓一單位；死者由內地來港2年，無業，生前患有抑鬱症及躁狂症約8年，有向私家醫生及政府醫生求醫。其父母分別由內地來港6年及4年；至於祖母則已居於上址20多年。

死者事發前與母爭執、打傷祖母
警方表示，涉案家庭無家暴紀錄。昨日（24日）早上，男死者曾與母親爭執，其母事後離開住所，只剩死者與祖母2人。下午約3時半，死者亦與祖母爭執，並用煮食鑊施襲，祖母腳部有4厘米長傷痕，她隨即往地下大堂求助及報案。15分鐘後，有鄰居聽到涉案單位傳出敲木聲及爆玻璃聲；及至下午約4時，即有濃煙從涉案單位冒出，3分鐘後接獲居民報案。

死得好

好地地留返大陸咪好，而家仲要搞到人

躁到著撚左

大陸住大屋 來香港住公屋實躁

累死隻狗

係開心既 冇左個炸彈

最開心應該係鄰居

點解唔死全家

支那人.jpg

曾用煮食鑊打傷祖母

狗狗RIP
應該支那燒全家先岩

又係蝗蟲禍港

燒到變炭

死大陸西害死隻狗扺你地無仔送終

D屋邨有好多呢D隱性有問題既人

支那豬抵死

呢个病係都市炸彈黎，人在生作為父母都辛苦啦

成30歲先黎香港，係咪想黎醫病？但香港生活壓力大，分分鐘病情仲衰過以前

死者來港兩年
其父母分別由內地來港6年及4年；至於祖母則已居於上址20多年。

一個帶三個黎香港
唔落黎咪冇事囉

極品家族

抵死
不過唔係冚家剷就有D失望

佢老豆老母都係近幾年落黎

爭執咩野？ 屋企人唔買ps5 ?

蝗蟲數目：-1

關愛基金仲有兩萬拎

好撚癲，佢老豆老母咁大年紀都申請黎，唔止對香港冇幫助，仲要係負擔黎

屌 點解佢老豆老母唔死埋呀 天冇眼呀

困住係100呎唔夠的空間， 人都癲

不嬲都係殖民香港架啦啲蝗蟲

點解嗰兩件支畜廢中無死到.....

幾十歲人
仲死都要落香港
點適應

每兩年就多一個

又放d 極品專才黎香港

死全家

開心唔落啦

人都死咗啦，大家有時又唔駛咁斤斤計較
燒番2萬陰屍紙比佢，都唔係唔得既

最心痛係隻貴婦狗

正垃圾

同志

37歲個阿麻都未釘蓋

RIP

公屋仲好唔好得過私樓

殺狗犯

祖母係咪應該自己返支那冚家團聚呢
死都要一個撚晒三代人黎
起下底分分鐘祖母都只係97 98年淪陷後先殖落香港

好撚著

早死好過遲死呀
唔死下次打鄰居就攬炒

死者由內地來港2年，無業，生前患有抑鬱症及躁狂症約8年，有向私家醫生及政府醫生求醫。其父母分別由內地來港6年及4年

成家支那豬淨係死一件
要燒就燒晒全家

仲要養狗 on9

个
支那仔

隻新移民死左拎唔到1萬蚊

死得好喎
想知呀婆係自己爬出窗定呀孫推去出窗

蝗父蝗后加埋仲有兩萬

隻狗係隔離屋

冇蘑菇

Well done

躝啦屌佢老母

天無眼 點解一家人唔可以齊齊整整 淨係燒死隻蝗仔

以前好多HA醫生都出過聲
啲病人全部係新移民，連廣東話都唔識
一嚟香港即攞綜援，又有得免費睇醫生
好多都係有chronic disease嘅中老年人
呢世都唔會有生產力
只會加重醫療負擔
然後票投民建聯

邊會諗呢啲，利益同著數行先

條撚樣搞到人哋養咗十年嘅狗死咗

大陸冇免費醫療冇綜援

又係當年泛民律師既好事

如果可以用10個支那人換返隻狗仔就好

呀婆住佢對面 比佢累到單位都噴煙 要坐係個晾衫架到
好彩個晾衫架無斷 唔係啊婆就

真係屌你老母臭閪，人地外國已發展地區就剩係收高學歷/高技術/高資產移民
香港作為已發展城市就收埋晒啲狗屎垃圾新移民，真係屌你老母香港政府

有精神病就捉晒入青山啦屌
仲要支那人害死狗，屌佢老母

根本精神病人應該搵個集中營鎖起集中管理，放出黎同亂放土製炸彈冇分別

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

累............

無事喇 燒死左喇 家暴!? 抵撚死 希望死得痛苦

講多次
成世仔最有價值, 就係死呢一刻

點解父母冇死到

唯一可惜左隻狗狗

37歲男死者患抑鬱及躁狂症8年

喊黎做乜 終於舒服曬唔洗對住呢啲廢人

个你老母

一個呀婆帶左大陸成村人落黎香港，仲唔感恩。
蚹蛤蟈蜻

3個加埋起碼150歲，嚟左香港加埋12年，又有公屋住，又唔使錢睇醫生，已經係人生大贏家，真香港人恨都恨唔到

燒埋佢老豆老母落去陪葬就得

死左都根本唔可惜

隻貴婦狗好慘

抑鬱症及躁狂症
來港兩年

早啲死對社會好

雖然咁講好仆街
不過好明顯係抵死
我可憐你
點對得住因為你而死咗嘅貴婦狗？
點對得住因為你而危殆嘅阿伯？
點對得住因為你而傷咗嘅街坊？

住係兇宅附近，夜晚返屋企都淆啦

垃圾支那畜，死就死遠啲，正一累街坊，仲累死街坊隻狗

累人累物

以為一家團聚，結果.....

大陸閪自己死自己事
害撚死埋人地隻狗 正仆街

藍屍-1

好地獄 我鐘意

898

又係全家族支那殖民
屌你老母
仲用香港資源

每日150嚟緊

Rip

死者由內地來港2年，無業，生前患有抑鬱症及躁狂症約8年，有向私家醫生及政府醫生求醫。其父母分別由內地來港6年及4年；

屌你個老母 成家都大陸人

港共正仆街